{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046023",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23930",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 호텔 패션"
    },
    "text": "安養ホテルファッションは全客室40室で構成されています。 1号線安養駅を利用してアクセスできます。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 客室内ではWi-Fi、空気清浄機、ネットフリックスとウェーブが利用でき、一部の客室にはオンエアドレッサー、マッサージチェア、スパ浴槽、カップルPCなどが提供されています。 1階にはカフェテリアがあり、コーヒー豆、食パン、ミネラルウォーター、ドリンク、手作りサンドイッチなどを無料で楽しめます。 客室番号とデザインは運営状況によってランダムに指定され、退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。 入室の際は2人まで可能で、追加人数は当日現地にて料金を支払う必要があります。 物品盗難、毀損、汚染時の損害賠償および洗濯費が請求されます。 繁忙期、祝日には料金が変更される場合があり、ヘッドセットと身分証明書を保管および貸与することができます。 未成年者の利用は制限されますが、ご両親と一緒に入室する場合は可能です。 未成年者が身分証明書を持参しない場合、払い戻しはできません。 夜間はお互い騒音に注意してください。ホテルの住所は京畿道安養市万安区長安路143番キル5(安養洞)です。 レビューはヤノルジャアプリやウェブで残すことができ、ポイントを貯めることができます。 ホテル内にはLG電子のボディフレンドマッサージチェアであるM-VIPとH-スイートが設置されており、PCゲームのオーバーウォッチ、FIFAオンライン、ロールなどが可能で、またヘアアイロンとビーチも全客室に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何部屋ありますか？",
            "answer": "このホテルは全客室40室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "1号線安養駅を利用してアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "どんな言語で案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室内ではWi-Fi、空気清浄機、ネットフリックスとウェーブが利用でき、一部の客室にはオンエアドレッサー、マッサージチェア、スパ浴槽、カップルPCなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "1階にはカフェテリアがあり、コーヒー豆、食パン、ミネラルウォーター、ドリンク、手作りサンドイッチなどを無料で楽しめます。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのようにされていますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは運営状況によってランダムに指定されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "何人まで入室できますか？",
            "answer": "入室の際は2人まで可能です。追加人数は当日現地にて料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は制限されますが、ご両親と一緒に入室する場合は可能です。未成年者が身分証明書を持参しない場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルの住所は京畿道安養市万安区長安路143番キル5(安養洞)です。"
        },
        {
            "question": "レビューを残すことはできますか？",
            "answer": "レビューはヤノルジャアプリやウェブで残すことができ、ポイントを貯めることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはLG電子のボディフレンドマッサージチェアであるM-VIPとH-スイートが設置されており、PCゲームのオーバーウォッチ、FIFAオンライン、ロールなどが可能で、またヘアアイロンとビーチも全客室に備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 565
    }
}